政府個一萬蚊你會點用？

捐出去幫手足
吃喝玩樂去下旅行，苦行完

未派已經洗晒

拎部分出黎捐 612, Hong Kong Watch

買架單車

懲罰黃店

Call g

捐一千

整牙俾晒牙醫

雖然已經冇工返左三個月 但我各捐$500作支持
始終呢啲都係外來錢 好想盡自己最大努力係經濟上去幫手

買gear殺警

我箍牙要成50k

唔好得你幾多
我40k

玩下online game好啦

梗係買ps5或者iPhone啦

成班五毛出黎趕住投負皮

一千for 612

攬炒團隊

移民買機票用

All in 熊

Ching玩緊邊隻gta

交稅

用嚟請pr公司

捐哂出去

打算612，星火

今晚去黃店食餐好嘅

去轉新田飛地

儲 台灣買部電動電單車都係兩萬五 第時走難過去可以買

找卡數
今個月要找6位數。

買曼城

五位數經過

美金

移民

愛國藍絲當然係捐晒畀中國水災災民

換美金儲起佢

走佬

換美金 換美金

淘寶

儲起佢做移民洗費

一半捐 一半自己用

割包皮

all in 美股

點解你句留言都會冇人LIKE架屌

光復東莞

日日都支持緊黃店

找卡數

捐俾孫中山

唔用住，攞嚟儲

買樓

課 黃絲kol
課 612 星火 燕子生命
買 光時

其實全部做開